女追男

近排對公司有個男同事有好感
但大家唔同department 工作上又冇交流
連一句嘢都冇講過
要點樣先可以同佢講到嘢 熟到
各位巴打又點樣女仔主動依樣嘢

拎個condom 過去

your face your fate

哇呢個po正呀 又有得比我ff有女追

咁收得皮

追我

不如直接俾酒店房卡

分手喇

搭𨋢果陣講幾句

首先個樣要過關先

番工放工都冇撞過佢

正常樣 唔係靚女

對波幾大先

平過你背脊

咁難搞d喎😅

但係你又肥又矮呢
我估到你係邊個
咪撚同我表白搞到我比人笑呀

Fucking sad

唔好唔開心喇絲打
你肥不知幾可愛
男人最鍾意就係攬住堆肉

男人係鐘意攬住胸個2舊肉

你仲有後面兩舊好肥美嘅patpat呢
教你點追佢喇 首先你肥又冇波一定唔可以比佢睇到你嘅正面
所以要搵機會用個屎窟撞下佢
比佢知你幾好生養